李君夏有d似曹達華

當年就係貪佢似華探長先至升佢咋